无论什么口味，它们都没有棉花糖的粘性和米花糖的甜腻感，也没有烘焙大甩卖的吸引力。 米糕的兴衰，美国曾经最受欢迎的健康零食布伦娜·哈克| 2020年9月17日|食者 
 他说，针对特定市场(而非泛地区)的编辑部报道也将增加出版商的吸引力。 “我们正在招聘记者”:Insider Inc.在新加坡推出第三个全球新闻中心 
 蒂奇娜·阿诺德可能是屏幕上最有趣的人，她的吸引力很大程度上来自于她愿意实事求是地说出来。 情景喜剧女王Tichina Arnold搞笑以避免挨打|Pallabi Munsi | 2020年9月10日|Ozy 
 Rodríguez目前正在等待对她的案件的上诉结果，这一过程已经推迟了6个多月。 古巴医生在ICE拘留期间感染冠状病毒|Yariel Valdés González | 2020年9月9日|华盛顿刀锋 
 平台还必须创建投诉系统，在撤下内容的14天内通知用户，并提供申诉服务。 为什么最具争议的美国互联网法律值得拯救|艾米·诺德鲁姆| 2020年9月9日MIT科技评论| 
 更重要的是，赫卡比对一个已经代表了大部分白人工人阶级选民的政党具有天然的吸引力。 赫卡比能说服共和党的金融家吗? Lloyd Green | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 拥有地区吸引力是一回事; 仅仅成为地区候选人是另一回事。 赫卡比能说服共和党的金融家吗? Lloyd Green | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 明年1月，上诉听证会将决定他是否有资格获得定罪后的救济。 与连环杀手杰的交易? 他生气了，搅乱了我们的时间线|Emily Shire | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 她在位于普罗维登斯的家中告诉我:“基本上，有人联系了我，问我是否可以为我提起上诉。” 保险公司承诺进行性别重置。 然后他们犯了一个错误。 James Joiner 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 我最近上查理·罗斯节目，在讨论玛丽莲·梦露时，他问我，你认为她最吸引人的地方是什么? 达芙妮·莫金谈莉娜·杜汉姆，书评和自省|明迪·法拉比| 2014年12月26日|每日野兽 
 他按时回来了，但什么也没给我带来，我觉得我的请求是徒劳的。 用木板围起来的房子|奥古斯塔惠尔希曼 
 亲自呼吁你的人和戈德利的人尽最大努力守住阵地。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 当大自然通过她的光、她的色彩和她的各种形式对孩子说话时，人类的艺术也具有吸引力。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 当路易斯说出这句对友谊和天堂的热切请求时，沃顿的脸颊涨红了。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 就在那时，他第一次听到妈妈热情地呼吁他不要让朱迪忘记妈妈。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册